msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Pi-custom-user\n"
"POT-Creation-Date: 2013-11-15 09:14+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-11-15 14:05+0800\n"
"Last-Translator: lavenderli <lisibei1212@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.7\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_t;_a;_b\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: C:\\Documents and Settings\\bianzhuang\\My Documents"
"\\GitHub\\pi\\usr\\custom\\user\n"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/eefocus.register.php:28
msgid "Confirm credential"
msgstr "确认密码"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/eefocus.register.php:60
msgid "Please type the word."
msgstr "验证码"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:20
msgid "chuangan/MEMS"
msgstr "传感/MEMS"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:21
msgid "kongzhiqi/chuliqi/DSP"
msgstr "控制器/处理器/DSP"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:22
msgid "baohu/geli"
msgstr "控制器/处理器/DSP"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:23
msgid "kaiguan/duolufuyongqi"
msgstr "开关/多路复用器"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:24
msgid "fadahexianxingchanpin"
msgstr "放大和线性产品"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:25
msgid "cunchu"
msgstr "存储"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:26
msgid "lianjieqi"
msgstr "连接器"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:27
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:57
msgid "ceshiceliang"
msgstr "测试测量"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:28
msgid "shujuzhuanhuanqi"
msgstr "测试测量"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:29
msgid "jiekou"
msgstr "测试测量"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:30
msgid "guangdian/xianshi"
msgstr "光电/显示"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:31
msgid "qianrushikaifagongju"
msgstr "嵌入式开发工具"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:32
msgid "dianyuan/dianchiguanli"
msgstr "电源/电池管理"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:33
msgid "yin/shipin"
msgstr "音/视频"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:34
msgid "RF/weibo"
msgstr "RF/微波"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:35
msgid "EDA/IP/IC/PCBsheji"
msgstr "EDA/IP/IC/PCB设计"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:36
msgid "shuzi/kebianchengluoji"
msgstr "数字/可编程逻辑"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:37
msgid "fenli/wuyuanqijian"
msgstr "分立/无源器件"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:38
msgid "tongxin/wangluoIC"
msgstr "通信/网络IC"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:39
msgid "zhizao/fengzhuang"
msgstr "制造/封装"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:40
msgid "shizhong/dingshi"
msgstr "时钟/定时"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:54
msgid "qianrushixitongsheji"
msgstr "嵌入式系统设计"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:55
msgid "wuxian&shepin"
msgstr "无线&射频"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:56
msgid "lvsesheji"
msgstr "绿色设计"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:58
msgid "xiaofeidianzi"
msgstr "消费电子"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:59
msgid "dianzizixunjinji"
msgstr "电子资讯集锦"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:60
msgid "moni&dianyuan"
msgstr "模拟&电源"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:61
msgid "gongyedianzi"
msgstr "工业电子"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:83
msgid "Full name"
msgstr "姓名"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:92
#, fuzzy
msgid "Language"
msgstr "语言选择"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:99
msgid "Country"
msgstr "地区"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:109
msgid "Province"
msgstr "省"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:117
msgid "City"
msgstr "市"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:125
msgid "Telephone"
msgstr "电话"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:139
msgid "Registered source"
msgstr "注册来源"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:146
msgid "Address"
msgstr "详细地址"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:158
msgid "Postcode"
msgstr "邮编"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:171
msgid "Interest"
msgstr "感兴趣的产品和技术"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:184
msgid "Subscriptions"
msgstr "订阅信息"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:200
msgid "Education"
msgstr "教育经历"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:208
msgid "School name"
msgstr "学校"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:214
msgid "Department"
msgstr "院系"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:220
msgid "Major"
msgstr "专业"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:226
msgid "Degree"
msgstr "学历"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:232
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:319
#, fuzzy
msgid "Start time"
msgstr "Application Execution Time"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:236
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:323
#, fuzzy
msgid "End time"
msgstr "Application Execution Time"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:240
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:309
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:255
msgid "Work"
msgstr "工作经验"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:263
msgid "Company name"
msgstr "公司"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:269
msgid "Work Department"
msgstr "部门"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:275
msgid "Industry"
msgstr "行业"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:282
msgid "Sector"
msgstr "领域"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:286
msgid "Job Position"
msgstr "职位描述"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:291
msgid "Select"
msgstr "请选择"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:292
msgid "R&D"
msgstr "研发"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:293
msgid "Management"
msgstr "研发管理/项目管理"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:294
msgid "Measurement"
msgstr "测试测量"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:295
msgid "QA"
msgstr "生产管理/质量控制"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:296
msgid "Market"
msgstr "采购/市场/服务"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:297
msgid "Student"
msgstr "学生"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:303
msgid "Job title"
msgstr "职务职称"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:338
msgid "Community bbs"
msgstr "社区帖子"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:345
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:385
msgid "CNDZZ"
msgstr "CNDZZ"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:352
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:359
msgid "Community"
msgstr "加入的社区"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:368
msgid "EEFOCUS"
msgstr "EEFOCUS"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:373
msgid "Article channel"
msgstr "资讯频道"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:377
msgid "Blog channel"
msgstr "博客频道"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:381
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:394
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:407
msgid "Forum"
msgstr "论坛"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:390
msgid "Diagram"
msgstr "电路图"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:398
msgid "EEboard"
msgstr "EEboard"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:403
msgid "Kaifaban"
msgstr "开发板"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/config/user.php:411
msgid "Datasheet 5"
msgstr "Datasheet 5"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/account-reset-email.phtml:10
msgid "Change email"
msgstr "修改邮箱"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/account-reset-email.phtml:15
msgid "Congratulations!"
msgstr "恭喜！"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/account-reset-email.phtml:16
msgid "Your email has been changed."
msgstr "邮箱修改成功。"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/account-reset-email.phtml:18
#, php-format
msgid "<a href=\"%s\">Login right now</a>"
msgstr "<a href=\"%s\">立即登录</a>"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/account-reset-email.phtml:22
msgid "Sorry, the link has expired, or maybe your email has been changed."
msgstr "对不起，链接已过期，或邮箱已经修改成功。"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-cndzz.phtml:30
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-cndzz.phtml:106
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-community-bbs.phtml:43
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-community-bbs.phtml:221
msgid "Topic"
msgstr "帖子"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-cndzz.phtml:34
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-community-bbs.phtml:47
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-cndzz.phtml:43
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-cndzz.phtml:72
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-community-bbs.phtml:68
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-community-bbs.phtml:97
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-community-bbs.phtml:126
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-community-bbs.phtml:155
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-community-bbs.phtml:184
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-cndzz.phtml:45
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-cndzz.phtml:74
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-community-bbs.phtml:70
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-community-bbs.phtml:99
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-community-bbs.phtml:128
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-community-bbs.phtml:157
msgid "Publish time"
msgstr "发布时间"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-cndzz.phtml:47
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-cndzz.phtml:76
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-community-bbs.phtml:72
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-community-bbs.phtml:101
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-community-bbs.phtml:130
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-community-bbs.phtml:159
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-community-bbs.phtml:190
msgid "Belong to community"
msgstr "所属社区"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-cndzz.phtml:62
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-cndzz.phtml:91
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-community-bbs.phtml:87
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-community-bbs.phtml:116
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-community-bbs.phtml:145
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-community-bbs.phtml:174
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-community-bbs.phtml:206
msgid "No content"
msgstr "没有内容"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-cndzz.phtml:103
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-cndzz.phtml:123
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-community-bbs.phtml:218
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-community-bbs.phtml:238
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-cndzz.phtml:126
msgid "Circuit diagram"
msgstr "电路图"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-community-bbs.phtml:51
msgid "Question"
msgstr "提问"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-community-bbs.phtml:55
msgid "Answer"
msgstr "回答"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-community-bbs.phtml:59
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-community-bbs.phtml:186
#, fuzzy
msgid "Create time"
msgstr "Application Execution Time"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-community-bbs.phtml:188
#, fuzzy
msgid "Update time"
msgstr "Application Execution Time"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-community-bbs.phtml:241
msgid "Relationship"
msgstr "关系"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-community.phtml:17
msgid "Point"
msgstr "积分："

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/activity-community.phtml:31
msgid "You do not join in community"
msgstr "尚未加入社区"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/password-find.phtml:18
msgid "Find password"
msgstr "找回密码"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/password-find.phtml:32
msgid "An reset password link has been sent to your email"
msgstr "重设密码的链接已经发往您的邮箱。"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/password-find.phtml:39
msgid "Find password proceed:"
msgstr "找回密码流程："

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/password-find.phtml:41
msgid "input email address,send find password email"
msgstr "填写 Email 地址, 发送找回密码邮件"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/password-find.phtml:42
msgid "click the link in email"
msgstr "查收邮件，点击邮件中的修改密码链接"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/password-find.phtml:43
msgid "change password"
msgstr "修改密码"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/password-find.phtml:44
msgid "done"
msgstr "完成"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/password-process.phtml:18
msgid "set password"
msgstr "密码设置"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/password-process.phtml:28
msgid "Password Recovery fails"
msgstr "密码找回失败，请"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/password-process.phtml:30
msgid "Retrieve password"
msgstr "重新找回密码"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/password-process.phtml:37
msgid "Password Recovery is successful"
msgstr "密码找回成功，请"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/password-process.phtml:38
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-activate.phtml:24
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-activate.phtml:31
msgid "log in"
msgstr "登录"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-activate.phtml:17
msgid "User activates"
msgstr "用户激活"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-activate.phtml:23
msgid "Activation was successful"
msgstr "激活成功，请"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-activate.phtml:27
msgid ""
"Sorry, this link has expired. Maybe you have to complete the activation, or "
"exceed the effective activation time."
msgstr "对不起，此链接已失效。可能您已完成激活，或者超过有效激活时间。"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-activate.phtml:30
msgid "You can choose"
msgstr "你可以选择"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-activate.phtml:32
msgid ",or"
msgstr "，或"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-activate.phtml:33
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-index.phtml:115
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-index.phtml:116
msgid "Resend activation email"
msgstr "重新发送激活邮件"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-index.phtml:25
msgid "already registered,havent activited"
msgstr "已注册，未激活？"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-index.phtml:26
msgid "resend activited email"
msgstr "重新发送激活邮件"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-index.phtml:34
msgid "shenglingyufeitongxingzheng"
msgstr "申领与非网通行证"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-index.phtml:35
msgid "qinsongshixianrengwoxing"
msgstr "轻松实现“任我行”"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-index.phtml:38
msgid "queefocus"
msgstr "去“与非网”交流技术"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-index.phtml:39
msgid "qucndzz"
msgstr "去“电子电路网”下载电路图"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-index.phtml:40
msgid "qud5"
msgstr "去“集成电路查询网”查询器件信息"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-index.phtml:41
msgid "queeboard"
msgstr "去“爱板网”选购开发板"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-index.phtml:49
msgid "I have read and agree to"
msgstr "我已经阅读并同意相关"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-index.phtml:49
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-index.phtml:61
msgid "tell eefocus what you like"
msgstr "告诉与非你喜欢的"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-index.phtml:62
msgid "eefocus offer what you want"
msgstr "与非提供你想要的"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-index.phtml:65
msgid "we will provide service according to your interest"
msgstr "我们会根据您的兴趣打造专属服务"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-index.phtml:66
msgid "send gift"
msgstr "我们会依据您的地址快递获奖礼品"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-index.phtml:67
msgid "We will cherish your trust"
msgstr "我们更会珍视您的这份信任"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-index.phtml:69
msgid "eefocus solemnly promise:"
msgstr "与非网郑重承诺："

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-index.phtml:70
msgid "We will protect the security of your information"
msgstr "我们一定保护您的信息资料安全"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-index.phtml:91
msgid "System has been to you mailbox"
msgstr "系统已经向你邮箱"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-index.phtml:93
msgid "Send an email"
msgstr "发送了一封电子邮件"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-index.phtml:95
msgid "Please click on the link in the email to complete your registration"
msgstr "请点击邮件中的链接，以完成注册"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-index.phtml:100
msgid "What to do when you did not receive the activation email?"
msgstr "没有收到激活邮件怎么办？"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-index.phtml:104
msgid "Email addresses are wrong?"
msgstr "Email 地址是否写错？"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-index.phtml:106
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-index.phtml:107
msgid "Reregister"
msgstr "重新注册"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-index.phtml:110
msgid "To see is it in the trash"
msgstr "看看是否在垃圾箱中"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-index.phtml:111
msgid "Wait a few minutes to check"
msgstr "稍等几分钟再看"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-index.phtml:113
msgid "or"
msgstr "或者"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-index.phtml:144
msgid "Message has been sent"
msgstr "邮件已发送"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-profile-complete.phtml:9
msgid "Complete profile"
msgstr "完善资料"

#: C:\Documents and Settings\bianzhuang\My
#: Documents\GitHub\pi\usr\custom\user/template/front/register-resend-activate-mail.phtml:10
msgid "Resend activate email"
msgstr "重新发送激活邮件"
